有冇人知道Food Panda送餐Roadrunner 我唔知密碼係咩

請各位大大幫忙

咩叫唔係密碼係咩

你自己pw唔記得咗?

Yup

咁你問搵返Food Panda幫你reset囉可以點

聯絡唔到佢哋

我冇改過密碼唔知原始密碼係咩

12345678

唔好意思想問樓主最後點解決

問啲Food Panda同事